大家有冇朋友 成日話樓價貴 但成日去旅行？

最近同個朋友講買樓既野 佢話女友成日話要安全感 要買樓 但我見佢地一年去幾次旅行 大家有沒呢類型既朋友？

利申： 為買樓月月得二千可以用

你知人地搵幾多?

當然知先咁講

我覺得旅行緊要啲囉

你知人地女朋友搵幾多？

家仲買樓真性心戇鳩行為，去旅行不知幾爽

好似享受人生緊要d

樓價的確係貴
同去旅行有乜抵觸?

人地一個月搵十皮去幾次旅行又唔得
人地老豆幾千萬未開頭又唔得
知知知, 知你老母咩
想公審又咩都唔講清楚
方便自己隨時搬龍門呀?

自己錢自己洗，
唔係人人都適合買樓。

樓咁貴，後生就去左旅行先啦

安全感呢d 野，搞大左就無問題架喇。
外母仲會比埋首期你

儲錢買樓同去旅行冇太大衝突, 一年去3次旅行都係用3-4萬到.

50年唔去旅行就夠錢上車啦，垃圾

呢家個市上到咩車?
寶馬就上到嘅

你朋友隨時快過你

考錢開試咪一樣難
唔通人人一日都讀12個鐘書咩

人地搵到錢又要同你交代?

公開試*

呢類topic四五年前都已經有
2019年都未玩厭

睇佢點去啦,如果兩個人去一次旅行,洗1萬左右
一年只係去1,2次,我覺得唔過份
一次去5,6次旅行話儲唔到咁就由佢啦

我識有對夫妻月人五六萬左右，拎晒去旅行，基本上有連假就去，一年去八九次。
淨係識話樓價貴買唔起，又零儲蓄咁制，我心諗就算樓價跌你都冇首期買啦，一覺唔覺意屋企人有咩事、自己有咩事、意外有bb定點你都冇備用現金

利申：佢地爭我錢未還

其實去完旅行
仲可能有好多剩

次次去歐美咩
東亞好平姐

樓主講到唔去旅行就買到樓

去少幾次旅行唔見得會買得起咩樓

劉鳴煒mode

你又知人地父母咩情況？

但講緊年收入60萬用三四十萬旅行喎
又要租樓，又要生活，有咩事要急用錢就問朋友借，借完未還又去多轉旅行

假設樓價唔升，小去旅行50年夠俾首期啦，再供多30年，長命d就供得曬，點會上唔到車啊，唔好咁多藉口。

照你咁計佢一個月得萬零兩萬洗費
再吹大啲

曲得靚

咁其他我唔知了，問阿媽拎又好問朋友借都好啦
不過兩公婆萬零兩萬夠用有突啦，我同我老公都差唔多
大家拎出嚟討論你又係到不信任表現咁

咪供車位先，再儲下錢轉買舊樓細單位囉，樓價點都會升㗎啦，自住更加升跌都無所謂

佢萬零兩萬要租埋樓喎

及時行樂.

話樓價貴同成日去旅行冇衝突。

你地有無認真計過去一次洗幾錢先，次次去得旅行又要買手信食好野，加埋機票酒店一人都差唔多一皮，如果去遠少少仲貴，儲唔到錢係正常

唔去旅行就有錢買樓？

我地供樓囉，差唔多啦，限住自己每月支出兩萬內
真係生活到㗎 不過要好慳囉
夾心階層嘅嘢你唔明㗎喇，公屋居屋又冇我地份，社福醫療又冇，仲要降低扣稅額，連4000蚊都冇，垃圾政府

話貴唔代表買唔起喎
去旅行又唔代表會買唔到樓喎
人地可能有幾疊樓收緊租你又知咩

樓價貴係客觀陳述
同有冇能力買 想唔想買完全無關係喎

岩岩買完樓好窮
但都好想去旅行
去台灣窮遊其實唔會使到太多錢
如果你話下下旅行都好大使費咁抵你死儲唔到錢啦

有
其實儲到舊首期，
供樓平過租樓。

唔明點解會上唔到車儲唔到首期其實努力小小就得

買左樓先享受人生

我睇完咁多位留言 我認為大多數反擊我既人都係同我心態一樣 點都要儲錢買 只不過想多一班人以後都買唔起 所以先講及時行樂

有咩好公審呢 我討論心態問題

樓好貴
我成日去旅行

但我買到